男人真係好恐佈

屌你老母
對住我就話我靚淨係愛我一個
又扯撚哂咁
鬧完交又流眼淚咁
以為你真係好愛我

其實心入面就裝其他人

俾你呃左幾耐

有冇人教我決絕分手？

靚?圖呢？

重要咩？

details

分手都要人教
一個願打 一個願挨
你係接受唔到佢既話 唔洗人地講 你都識走啦
重要人教

點解你覺得佢個心有其他人？

女人咪又係咁

歡迎絲打tg我 kyrie08

你自己唔帶眼識人啫

女人唔係咁？

每個人都係佢自己人生既演員

屌 我個個都係咁